美國暴動 會唔會有藍絲出黎譴責

係咪佔嘅比例比較少？

係街聽啲廢老笑鳩美國話： 呢啲咪民主囉，連差館都燒撚埋。

所以唔洗理啦 佢地之夠話晨早開槍射死班示威者 龍門任佢搬